136 恆騰

咩事炒上咁高

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

呢隻野2017都有玩
個陣真係好好炒

果陣第一次炒 就係損手

買咗幾多 未走？

永遠唔好炒長期下跌的股
市場上幾千隻揀，大把更安全

今日又10%
係咪左手交右手

執左幾格走人

呢隻我前日玩有一陣，唔敢玩，輸咗

宿成交 ？

莊家股

呢隻今日震得好勁...
震到落0.14復尾上返0.18

幾時翻上去